Citibank d rm 好唔專業

我問佢如果係日本㩒自己日元户口d円，邊個ATM機免收費，佢答唔到我。好彩自己試到

求教學

有幾唔L專業呀 比埋你個break down全國收費表好唔好

你都on9

似係你有問題
你去外國ATM攞錢一定係扣HKD戶口架啦

Citi依家好多野都自動化
啲職員好多時唔識答都正常
因為根本唔駛佢地做

我又覺得佢答唔到 都正常喎
佢只能夠話比你知 Citibank 唔收你錢
其他bank or ATM provider 收幾錢 佢無責任要知喎

(雖然我都覺得 Citibank 服務麻麻

Citibank 果張 可以扣 yen 紙

唔洗教果d人嘛

Master debit atm card?
邊個atm唔收錢

👍